個個都分手 唔通個個都想分手咩

岩岩同條女散左 好辛苦
分手前每一日覺得開心既都係得自己
分手個刻先知 原來一直做緊既野 都係一廂情願
原來佢早就對我死心
分手講過無數次 我每一次都去cool煲
無諗過會成為佢既壓力 會令佢怕左我 先繼續同我一齊
以為每一次復合 感情會堅固
但係原來佢早就係我背後玩skout 識人 騎牛搵馬
雖然佢有同我講 同我一齊只係騎牛搵馬
但呢一刻 佢否認左我既全部 我仲係好難接受
我明白同我一齊好辛苦 因為我係一個極度缺乏安全感既痴線佬 我偷偷地入佢ig whatsapp 偷睇佢同其他男仔既對話 我好後悔 其實我真係唔想咁痴線 但真係控制唔到
我明白自己令佢覺得好沉重
每一次一到分手 都只係逼你見面 逼你接受我好意
我係一個垃圾 傷害到佢 影響到佢既生活

多謝你係我最低迷最唔開心既時期陪我渡過 永遠係我唔開心 唔舒服個陣都會聽我呻
以為黎緊既手術你會係我身邊都係理所當然 無咩好驚
但而家我真係好想逃避

各位巴絲要好好珍惜身邊的伴侶

其實 一段關係 曾經開心過已經足夠

好心唔好chur人啦

當你覺得好多野都係理所當然
一失去真係好難接受
所以諗返 自己真係好錯

知錯了 今日chur完 比佢憎到就死
雖然最後比到份野佢 但本末倒置

真心分手想cool煲係要時間 同埋要控制自己
呢度時間太過於表達自己 反而會令到個女仔覺得好困擾
cool到煲係最好但分手亦是朋友啊
搞到朋友都無得做 令段開心嘅回憶破壞晒 何必呢

點解唔早啲睇到呢段野
睇到都未必做到啲咩
因為我單止搔擾到佢 仲搔擾到個男人木
我真係痴左線

加油啦 好好療下傷 搵啲嘢去做下 upgrade自己
下一段感情好好珍惜好好處理 好好控制自己啦
你得既巴打

做緊了
但是很難呢 周圍都是回憶

過一排就會放低架喇 喊一陣好喇
其實同緊自己講

如花火 攜不走 無需要 定擁有

讓我拭去眼淚背著你走別回首

傷害完人始終有條刺

一到夜晚就好辛苦
訓醒又諗起佢

過一兩個月會好啲

有無人可以屌醒我